恆河就好似係物競天擇弱肉強食嘅地方，捱唔住嘅咪死囉。捱得住咪獲得頂級嘅防禦能力囉。

耐唔耐世界就爆發一兩個疫症，將冇用嘅人淘汰，淨低嘅咪係強者。過多廿幾三十年，啲人死得7788就係印度佬嘅世界

之前見人話印度會稱霸世界
而家終於知點解